真係想要邀請碼嘅快啲入嚟

一個二個喺度呃啲cd rom
你地未做過cd rom ge
我之前用lihkgolden就真係有多一個邀請碼喇
想要就tg我 @LIHKGOLDEN

唔該巴打
我就是成功的例子

多謝巴打

得左，比對黑絲腳你奶

新會然表示感激

已經有兩位朋友tg我，宜家要諗下俾邊個，要同大家諮詢下